意撚混血 你問我答

塞車無野做開個post

你問我答

條撚點同你混血

條撚應該同我啊媽混埋一齊
先有我